好似好耐都冇試過開心了

試下裝開心出行

食個橙先

抵撚柒死

笑咗

笑 但唔表示開心

食完可以開心 我會係咁食

真

上緊連登傾 雖然問題都唔會解決
但係有時都有啲人肯同你傾下偈
好處係佢又唔知你係邊個 你可以暢所欲言

冇錯，而且可以聽多幾個人講野

買野氹下自己開心

買嘢氹到自己開心
一早就開心番

個一下都得既

記唔記得幾時或者發生咗咩事之後開始？

突然之間咩原因都冇？
喊緊嗰陣時有冇感覺都係啲咩情緒 ？
家庭工作壓力？自卑？搵唔到夢想冇目標？

你個情況我都試過，不過開始咗做運動之後就少咗好多

我都會突然情緒到
知係咩原因 但係唔知點解決既問題

你乜原因都無 就會想喊
有冇拍拖？ 拍拖可能解決到

咩係開心

想像下自己有絶症會點，你會知道而家你幾幸福